屌 講真 你藍屍父母有意跟埋你一齊移民，你會點做？

大義滅親？

世界難題 唉

去到外國人生路不熟，根據藍絲性格，一定所有衰嘢都懶鳩你，之後每日都係聽到留係香咪點點點點點，煩過狗，自己諗清楚

英國諜報 MI5：
英國移民罪案：

美國諜報 FBI：
美國移民罪案：

澳洲諜報 ASIO：
澳洲移民罪案：

加拿大諜報 CSIS：
加拿大移民罪案：

紐西蘭諜報 NZSIS：
紐西蘭移民罪案：

如果佢地有BNO，你冇
你都要忍一時跟佢地去啦
最多6年後你拎埋BC再算

帶埋佢地走囉

民建聯少兩票

佢肯出錢買地方住？
肯就會

寄生蟲就不了

攞左佢筆錢後大義滅親

on9?
佢地咁鍾意咪叫佢地留係到,走乜撚野

姐係去旅行個種

叫佢出錢比你頂半年咪帶埋佢過去

藍絲愛國做咩要走

正常叫佢賣樓再轉資產比錢你買樓
安頓好就接佢
記得扮到做開荒牛好辛苦
之後就斷絕來往

大義滅親

唔會帶，就算帶深黃父母都難，何況藍屍呢？

佢地出錢買樓就帶埋佢地去然後整尻死佢地，唔肯比就舉報

發覺樓上班友都好恐怖下

查清楚香港同英國係咪取消左引渡條例

通常自己移到
佢哋父母都移到
調番轉就成日見到

有咩咁恐怖

有共產黨養藍屍父母,驚閪咩